【港共逃避工程責任？】港鐵凌晨維修路軌，4個鐘後出軌

工程時間：0100-0455

港共作為擁有75.28%黨鐵股份大股東，
黨鐵一切意外自然責無旁貸。

意外於工程維修後4小時，
馬上發生香港史無前例的載人的列車出軌，
到底是否工程維修導致是次事故，
還是根本一直偷工減料導致？

建議在列車受傷乘客必需將責任追究到底，
不論身體受傷，及日後對地鐵產生恐懼。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

Fact Check模式統一化提案

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

追究責任